點解文青女唔可以著黑絲

黑c淫
文青女純
唔可以放埋大齊

我想知點解有男仔唔鐘意文青型嘅女仔，
明明清清純純，又無周身名牌咁物質，又無濃妝艷抹咁俗，
究竟唔鐘意文青咩？

因為文青女係扮出黎咋

遮住腳

agger 得好少真係咁

你點知佢喺扮出來？
定你親眼見過佢另一面？

識貨！

推

真正文青係點 日日睇書？

氣質

因為黑絲充滿淫賤既臭味

性格

內涵

修養

蓋清道出心聲

個po好似差咁d野

柒囉

最後睇樣決定

文青女真係冇樣睇

牛仔褲 Hoodies
一把長直髮
大隱隱於市

利申：而家同條文青女拖緊

文學/哲學/歷史 最少要識一樣先叫真文青

識韓劇ok

韓你老味咩

好難定義啫

搵條女聽過柏拉圖都難

韓劇齊晒三樣

葵廣的mk妹質素日漸低下

好多女都識 條仔要上床個陣 即刻講柏拉圖式愛情

簡單d 帶佢去書局 係文學個書架搵到三本佢有睇過既書 就當qualify

咁易

你試下問下港女 睇下易唔易

我都想問好耐咩叫真文青
即係讀中文系 歷史系果堆全部都係文青

食過幾件文青妹都系著維多利亞秘密

文青係一種精神
有心自學文史哲者，文青也

咁中文系真係好多文青
利申中文系
啲女全部斯斯文文 有內涵果啲都唔係好識打扮

熟讀金庸作品，喜歡文具，
喜歡拎本記事本喺袋，飲杯綠茶寫下日常所見所聞，
好少睇手機，
長直髮，長裙，素顏或淡妝，
沉思，
說話唔多，但鐘意笑，
唔埋堆，唔講是非八卦，
朋友唔多，有異性知己（非戀人），
會有隔代朋友（忘年之交），
偏瘦（文青好少肥婆），
唔鐘意酒吧，嘈雜環境，
喜歡旅行，影相，（但好少自拍），
show自拍果啲喺偽文青，
諗到再加……
附圖，好似喺咁

文青係睇談吐 行為而定 唔係個樣扮就扮到
D港女一出聲就出事啦

文青衫先貴唔係講笑

圖2jeng

最重要係中上樣

文咩青
比我執幾劑變埋自動波啦

呢D女天堂都未必有

都係睇樣姐

收皮啦 你地樣靚小小都話係雞